到底圈子完全無異性既人點識異性

即係我朋友 中學讀女校
然後出到黎打果份工又淨係得女人
咁佢點先可以識到正常既男人
除左上網識

可以考慮轉基

我想識你呀，利申唔識同女溝通

我都想知

我都唔識同女溝通

屌 好慘

入錯行呀

做下 gym, 揾 d野學，經朋友介紹等等

你係絲打唔怕啦
反而我男身邊冇異性朋友就真係含得撚

之前有個post講speed dateing
試下囉

我都想試下
但呢d多數for 30up既男去

咁冇方法
交友app啦

咁去街市買碌青瓜頂住先

不了

依家都幾興玩下board game gathering 識人
同埋入d 交友谷、行山谷之類

自己老婆自己養

邊到有得join

你可以search nakama😂我朋友開嘅谷
或者連登活動台都有好多谷

係唔係tg 谷黎

搞多啲團體活動咪得

我又叫人 你又叫人book party room 就有機人識到人架啦

我個老死都係咁識佢男朋友

我朋友果個得wtsapp group ja, 不過就好多活動

Me too，大學讀嘅個科幾乎全男，而家識嘅大部分女仔朋友仲係中學時期個班，識咁耐嘅唔會想溝

如果係醫護 係麻煩d

上網識
利申 交友app識

識黎做乜

睇多d av就知男人想要咩架啦

毒撚啱嗎

比tg出黎就識到

咁你做rn 會有rotation 架嘛
唯有等多一，兩年出返去其他department 再識囉

男人冇個正常，一係死毒，一係賤人，所以方心去到邊都冇可能識到

*放心

絲打，識我算啦

認真答
google或者上meetup搵下d board game之類人多同active既group join下d活動
呢d group男女老幼都會有
去一排同D人玩多幾次自然就熟

圈子得異性 點先可以識同性
利申絲

放心你係香港地正常男人嘅一群

咁膚淺架咩

我係絲 番工全都係男都冇個岩

做過gym都知唔會識到女
大家各有各做

不如一齊夾錢買姑婆屋

巴打夾唔夾得

預埋我 公司九成係男都無個岩

我都想識返d女性fd
返工同fd全仔真係好慘

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

識我

工餘時間搵D活動JOIN
可以係義工 可以係學野 任何活動都得

係連登招狗公一定work

斬jer先啦

咁含撚啦

有冇考慮過同男同學發展關係

護士賠率 1:1.001

咁既話你讀完應該都係留架啦?
一係你就去識MO,
唔係你唯有靠o係工作以外既地方啦
有無信仰?

你含我 我含你 邊個個邊個

話說我返左幾個淨係見到一個男mo係ok

做義工
如果有信仰咪去下教會/道場

出去遊行

係街識

25歲 A0 ，中學讀男校，HD讀engine科，出到黎做野成班麻甩佬。

交友app

其實gym可以點同人講野

唔要上網識

我都係好好奇啲人點同男仔相處

入新圈子

我真係上網識
中學女學+1

短

apply tov女 only
跑步果d梗係唔得
但舉野果 d, 行埋去姐手姐腳咁做兩下，總會有 d男人熱心教你，前提係要靚